香城online 重大更新注意

8月尾 香城GTA online 有重大更新

大大增加左玩家難度，請玩家玩之前注意

交通工具妖魔化，事前唔俾你入，事後唔俾你走
仲會機會出現一大堆魔物
玩家online 前要諗清楚去向，確保逃生路線同offline 時間

魔物開始補捉輔助角色，如社工
魔物亦阻止治療系玩家同埋攝影系玩家埋身
以便使出暴打技能

魔物宜家識得係傳送點出現，專門補捉戰士系玩家
建議各位玩家學習變裝技能

不如大家一齊諗攻略

仲有細怪會阻礙玩家行動

自推

推

831